如果譚嘉儀早D出世 盧冠廷地位會唔會同黃霑一樣

盧冠廷好多歌都要靠譚嘉儀翻唱先有人識

如果盧冠廷早啲出世
地位會唔會同黃霑一樣

yes

如果牙蓋遲啲出世
今日地位會唔會同劉嗚偉一樣

當年個個都識盧冠延，咪玩

冇譚嘉儀真係唔識呢個人

黃占咪又係靠周星馳

盧冠延一向好出名...

拋磚引玉等人踩嘉儀

牙蓋今次我唔撐你 hana先多翻唱盧冠廷 係hana捧紅佢

你個輩嘅人嚟 咪扮唔識

多牙妹懷疑個閪都有牙

呢d先正 笑起黎好q

咁恐怖